呢對姊妹點揀好。。。

慳家傻大姐 - 牙冰（吳春冰）

可愛小妹妹 - 牙童（151.45）

小朋友先會選擇

兩個都不了

焗住要揀大軍啦

高不成低不就
不了

你係咪係小薯茄做？成日開童冰post

講到自己有得揀咁

我係小朋友..

正過黑妹..

邊能個大軍..

咩耳屎..

我係小著茹打手..

洗不洗貢串..

咁撚樣都入到娛圈

我想識童童...

驗腦啦傻鳩！

牙冰是我女友

一三五：冰
二四六：童
日：雙飛

A cup比盡（兩個加埋）

算啦 飛機po

想睇牙冰初試性感

3p
呀冰抬高隻腳黎屌,童童就玩掛鼓

151抱著插…

童童世界第一

點解娛台d人成日po佢2個

你就撚樣..你全家都撚樣..

我都想..

驗完..貢點..

牙冰（吳春冰）係我女朋友..

傻能左？

我已經唔知佢哋真心鍾意定曲⋯

米色拉..

咩耳屎..我唔係好明..

但牙冰（吳春冰）係我女朋友..

原本未有人講大軍都ok 鳩軟了

洗不洗問過你先..

係

牙冰

兩個都撐
靚靚姊妹手足

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

梗係阿冰啦

麗英吊打兩個喇

手足黎
講鹹濕野果D 講野把口可唔可以乾淨少少
同埋不推文thx

一陣又比人插了

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

童童靚咁多

2個分別幾歲

J少陣

駡

送

你

一

程

乜9大軍

入嚟就係為咗睇呢個gif

佢仲要著緊身tee 搞到 好凸tw 仲未見泳衣圖

咩意思 好似好九唔搭八咁

冰 ！

麗英，淨係把聲都j成日

兩件一般料有乜撚好吹奏

點解唔係呀冰同呀雪 起碼真兩姊妹

咪撚煩

一定係春冰
想跟她結婚

冇麗英？

你新黎架

LM

距地幾多碎

我全都要.jpg

兔兔露多
#34489

專出咸濕post

起底, block PR 連登帳戶
負評 完全封鎖

我揀麗英

讀U嗰陣有幸同佢做過proj

樣係靚，但係個feel完全唔夾

pull

應該差唔多..

佢笑最靚..

開心分享..

我都唔知咩耳屎..

師兄識野..

麗英係實力派..

你就一般..

牙雪冇乜相..

想下好了..牙冰我（吳春冰）女友..

同我差唔多..

小著茹成班手足冇人講..你推黃店就得我推黃kol就唔得？

做男朋友就話姐..做功課都好講？

小朋友先做選擇

性癮狗吊你老木丁我女朋友..

當然

叫我分享又屌9我 咩玩法 人格分裂

拉

童童 不了